{
    "Name": "名称",
    "The name of the RocketMQ service": "RocketMQ 服务的名称",
    "Description": "描述",
    "The description of the RocketMQ service": "RocketMQ 服务的描述",
    "CPUs of each node": "每个节点的 CPU 数",
    "Memory": "内存",
    "Memory of each node (in MiB)": "每个节点的内存",
    "Instance Class": "实例类型",
    "The instance type for the cluster to run, such as high performance, high performance plus": "性能型主机或超高性能型",
    "Node Count": "节点数量",
    "Number of nodes": "节点数量",
    "Volume Size": "挂盘容量",
    "The volume size for each node": "每个节点的挂盘容量",
    "Master Node Count": "主节点数量",
    "Number of master nodes": "主节点数量",
    "Replica Count": "从节点数量",
    "The replica count for each node": "每个主节点的从节点数量；从节点的所有配置将和主节点保持一致",
    "Console": "网页控制台",
    "Name Server": "名称服务器",
    "Client": "客户端",
    "VxNet": "私有网络",
    "Choose a vxnet to join": "选择一个私有网络",
    "brokerName": "Broker 名称",
    "msgReqTps": "每秒消息请求处理数 (TPS)",
    "putTps": "每秒生产的消息数",
    "getTransferedTps": "每秒消费的消息数",
    "queryFoundTps": "每秒查到消息的请求数",
    "queryMissTps": "每秒未查到消息的请求数",
    "queryTotalTps": "每秒查询消息的总请求数",
    "msgCount": "消息数",
    "putCountToday": "当天生产的消息总数",
    "getCountToday": "当天消费的消息总数",
    "msgAvgSize": "消息平均大小",
    "Byte": "字节 (Byte)",
    "brokerList": "Broker 列表",
    "Cluster information - broker names, broker IDs and broker addresses": "集群信息：Broker 名称、编号以及地址（本操作需要约 5 秒，请耐心等待）",
    "brokerAddr": "Broker 地址",
    "brokerId": "Broker 编号",
    "Broker Replication Mode": "Broker 主从复制模式",
    "Replication mode": "SYNC（同步模式）：每条消息数据复制到所有从节点才会通知客户端；ASYNC（异步模式）：每条消息数据在主节点处理完成就立即通知给客户端",
    "Cluster name": "RocketMQ 集群名称",
    "The number of hours to keep a commitlog before deleting it": "数据文件（commitlog）在服务器上可保存的最长时间，以小时数表示",
    "When to delete the commitlog which is out of the reserve time": "清除过期数据文件（commitlog）的时间，以 24 小时制（整点）表示",
    "SYNC_FLUSH: broker flushes each message onto disk before acknowledging producer; ASYNC_FLUSH: broker takes advantage of group-committing, achieving better performance": "消息数据持久化（刷盘）模式，SYNC（同步模式）：每条消息成功写入磁盘后才通知客户端；ASYNC（异步模式）：消息批量写到磁盘，可以有更好的性能",
    "console_user_name": "网页控制台用户名，默认为 admin 拥有管理者权限",
    "console_user_pwd": "网页控制台登陆密码，默认为 password 当且仅当密码不为空时开启密码登陆",
    "Whether to enable log web console": "文件管理控制台开关，true=开启，默认关闭",
    "username of log web console": "文件管理控制台登陆用户名，默认admin，可以包含小写字母、数字、半角句点（.）和短横线（-)，不会重启 broker",
    "password of log web console": "文件管理控制台登陆密码，可由数字、字母、下划线组成，默认为空表示不需要密码，可以直接访问，不会重启 broker",
    "err_code230": "节点磁盘使用率超过 80%，剩余空间不足或导致服务异常，请先扩容",
    "Test": "测试环境",
    "Prod": "生产环境",
    "resource_group": "资源控制组",
    "Test: 1 master/slave node with 1 nameserver node ; Prod: 3 master/slave node with 2 nameserver nodes": "测试环境：2核2G Broker及slave节点 x 1，1核1G客户端节点 x 1，1核1G名称服务器节点 x 1，1核1G网页控制台节点 x 1；生产环境：4核8G Broker及slave节点 x 3，1核1G客户端节点 x 1，2核4G名称服务器节点 x 2，2核2G网页控制台节点 x 1",
    "Switch of log web console": "开启文件查看",
    "Username of log web console": "文件查看用户名",
    "Password of log web console": "文件查看密码",
    "brokerClusterName": "MQ 集群名称",
    "fileReservedTime": "数据文件保存时长",
    "deleteWhen": "过期数据文件删除时间",
    "flushDiskType": "数据持久化方式",
    "console.user_name": "RocketMQ 控制台用户名",
    "console.user_pwd": "RocketMQ 控制台密码",
    "Resource Configuration": "资源控制组"
}